我同呀媽講我做文員 著西裝返工佢覺得我係ibanker

點解釋返比佢聽好

咪癲啦

我明呀

呀媽 你人工仲高過我

佢以為我大學畢業好高人工，其實阿媽你人工高我成大半個輪添呀